Ahoj Jano, Jak se máš? Já se mám dobře. V sobotu 5 května jsem jezdila na výlet do Prahy. Jela jsem autobusem. Cesta trvála jenom dvě hodiny. Praha je moc krasná. Setkala jsem se s Janem. Jan je můj nejlepší kamarád. Pracuje jako doktor v nemocnici. Chodili jsme spolu do kávarny "Myšak". Pili jsme kávu a mluvili o Praze. Pak jsme procházili po městu. Příjela jsem domu v 22 hodin. To byl hezký den. Měj se hezky. Čau. Eva.
